有冇人厭倦左返六日既生活

好低賤

世上就係要有低賤既人辛苦工作去支撐有錢人享受生活

五日都嫌多啦
返兩日放一日最好

講到自己係享受嗰班咁
瞓醒未呀

返一日放一日先最好

由佢啦 佢可能返六日半

地盤撚

你又知我唔係？

我又唔明

如果係享受果班有乜必要酸

返6日仲要每日ot

今日踩第十三日
兩個星期加埋都瞓唔夠50個鐘...

食唔晒

手指罅漏d出來比乞衣食ok呀

你一個人食飽魚唔會開心

但你見人食屎你食鮑魚就會開心

你未必會明

雙糧

返咩

做咩咁踩法 cos仔

m記炸薯條
炸到我手都跛

咁抵啦 又唔跟我買馬

尋日啲波輸到咸家產on9

尋日波贏少少 介賭啦仆街

又黎料屈機男，整多篇潮文睇下？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

贏幾多呀 我想去做職業賭徒